注意！又有身材激凸madam！

慢慢J

你班仆街好J唔J攞啲狗乸嚟J!!!

似有唐氏綜合症

Cosplay黎姐 嚇我唔到既

班連登仔實又流晒口水啦

起底俾我J

屌你老母點樣過體能

邊度有女警???
全場都男人喎

屌你老母咩！以為真係有嘢睇㖭

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

求ig

屌垃圾警犬啲體能
男人都易考啦
女嘅行到路就過到啦
急住要乜鳩質素幾差都有

殺他死果件豬西

奇行種

肚腩激突咋卦

真係激凸
個腩仲凸過我

比你個仆街講左

但留意番唔好侮辱唐氏綜合症 人地都有智力但狗係無

硬晒....個拳頭

正評引伏

痴線

正評引伏
等你班咸濕仔上次J狗J得咁開心

ig呢

佢英文名叫 Vivian?

#Vivian都有七成飽喇

諗起毅進制數人數嗰個真係有啲似低低地

有ig又過兩萬follower

我以為睇緊進擊的巨人

快撚啲J啦, 大波呀

元朗 @0004 roadblock

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

笑到雞皮都起埋！
心寒添呀

幻想下佢用肚腩啲坑夾住你條J係咁劣

褲都除定添嫁喇

推呀頭先睇live一路望住佢咁撚肥仲咁撚豬

正評引伏，推

肚腩大過波

想要

正過princess Joyce

真係攞你命三千

街坊？

街市買完餸嘅師奶過嚟客串

掃地都要出嚟,狗隊死晒？

有少少似scp173

U U
一
一
一

屌 鳩都縮

下次叫霞姨搵個好少少嘅嚟做狗乸 ok?

堆

好波

嘩 仲好意思企最前架bor

好能大肚腩呀手足，狗閪點𨳒呀！

岩啦，比連登仔J爆佢啦

被佢捉返去實J都斷

重。口。味。完。

屌你popo又出美人計

個波同肚腩一樣大

係咪上水無啦啦噴椒嗰個死肥婆？

求if

有冇ig

縮晒

連登仔真識食

我IG就冇，佢腰圍就有G，你上唔上？

件師奶路經買餸吓話

女版矮人王？
警察缺人到咁咩，等我聽朝叫我阿嫲同工人姐姐都去投考警隊先，應該都好大機會入班架啦

高質post

follow啦 唔係好鐘意follow咩

警隊秘密武器
洗撚出防爆咩
Madam 既尊容都嚇走班勇武啦

我睇怕龜頭會刮到唔少老泥出嚟，然後叫佢含，食返晒自己啲老泥

呢個正啲喎
起碼真嘢先
上次條女咁撚假

尼個係咪上水果次仙女散胡椒

淨係一副張飛咁嘅外表，企晌度已經震懾勇武派

J死

嘩我屌你

屌你老母!!!!!

你品味幾差下，不如J欣宜公主

如果madam 大大力錫勇武手足春袋
應該好震撼

仲肥過公屋保安

好衰呀你

睇個樣似智障

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

咩你老母dom咩！！

咪撚再叫啲狗sir madam！！

全部仆街狗公狗乸黎架咋！！DLLM ！！

笑9死左 幾錢一晚啊茄哩啡

屌你老母

起底

隔到咁開既？係咪真係cosplay黎架

我屌你老母

真係激凸

不能只有我見到的

講還講唔好性騷騷女警
驚做藍絲黑題材

同埋而家缺人，呀豬呀狗肯賣屎忽就請

唉呀膠野就唔好推啦
善用不推文回覆唔該

咁撚肥 跑唔跑得郁架？

JJJJJJJJJ

咪撚再推呢啲廢post

可唔可以唔好再講有關個madam既post仲要有埋熱門
之前明明成個熱門都係討論點做同事態點評
但係依家就越來越多輕鬆嘅po
輕鬆係可以
但我覺得適可而止

咪撚開膠po啦

無人想睇

唔好意思即使唐氏綜合症都有良知

善用不推文回覆！

覆錯

未入嚟都估到係條肥閪螺絲批

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

立場姐姐幫大家洗洗眼

推

Madam好fit
唔知平時去開邊間GYM

進擊的巨人入面啲二打六

推！不能只有我看到

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

成隻狗咁

啦啦聲放個ig出黎俾d下體腦人士follow 啦

估到會係肥婆

女人版大蕃薯

雖可令連登仔敗走 但勇武絕不退卻

哇。肥速龍

駁吾到

正啊

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

垃圾POST

又係呢條肥野

人形豬

Stop

有圖已經要正皮啦
勇氣可嘉

正

屌食緊早餐

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正呀喂 飢寒交迫嘅日子 食十日十夜都仲有得食